其實Twitter 有冇真人客服人員？

係咁嘅，我唔記得之前有冇開過Twitter account, 咁有日註冊嗰陣時就話我嘅gmail 用左，我覺得奇怪，於是乎去reset password. 點知登陸左後成個account 都係阿拉伯文（reset password 嘅信都係阿拉伯文...）呢個情況我估有人用左我嘅gmail 註冊Twitter? 咁我嘗試send 左好幾封email 去交代事件，結果Twitter 嗰邊send來嘅都係自動回覆email,跟本幫唔到手⋯⋯ 同埋我reset password 登陸左之後，不斷有個message 大概話咩「oops, 似乎發生問題，請之前再試」，既係根本click 唔去其他地方睇，例如帳號資料。有冇人可以話我知可以點做？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

跟住呢頁做啦